{
    "question": "Ciri ciri pithecantropus erectus adalah\r\n\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>berbadan tegap dengan alat pengunyah yg kuat </p><p>berjalan tegak</p><p>tinggi badan sekitar 165-170cm</p><p>makanan nya masi diolah secara sederhana</p><p>volume otaknya sekitar 900 cc</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>segtu doang mksi</p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "sebutkan-cara-membaca-scanning-dan-skimming-386",
            "question": "Sebutkan cara membaca scanning dan skimming\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><ul><li>Baca dari judul dan sub judul dari sebuah buku untuk mengetahui ide utama yang dibahas.</li><li>Hindari membaca isi buku kata demi kata.</li><li>Bila diperlukan, baca bagian awal dan akhir kalimat dari setiap paragraf.</li><li>Baca dengan teliti paragraf akhir yang biasanya berisi kesimpulan.</li></ul>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. baca dari judul dan sub judul dari sebuah buku untuk mengetahui ide utama yang dibahas</p><p>2. hindari membaca isi buku kata demi kata</p><p>3. bila di perlukan, baca bagian awal dan akhir kalimat dari setiap paragraf</p><p>4. baca dengan teliti paragraf akhir yang biasanya berisi kesimpulan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "banyaknya-himpunan-bagian-dari-12-adalah-a0-b-1-c-2-d4-705",
            "question": "Banyaknya himpunan bagian dari {1,2}\r\nadalah...\r\na.0\r\nB. 1\r\nC: 2\r\nD.4\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c. 2</p><p>semoga membantu ya:)</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:d.</p><p></p><p>Penjelasan:kalo gak salah </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kudu-kumaha-urang-mikacinta-pupuh-teh-994",
            "question": "Kudu kumaha urang mikacinta pupuh teh ?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Dengan nyayi pupuh ungal poe </p><p></p><p>Maaf  pami salah da saya  ge manusia </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-jawaban-agar-cepat-kering-dan-mengeras-sebaiknya-tanah-liat-422",
            "question": "Apa jawaban agar cepat kering dan mengeras sebaiknya tanah liat \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tanah liat yang biasa di buat kendi,guci,dan batu bata</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:tanah liat yang bisa dibuat </p><p>Kendi, guci ,dan batu bata </p><p></p><p>Penjelasan:</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "10-yang-mengetuai-tim-formatur-pemilihan-usman-bin-affan-menjadi-544",
            "question": "10. Yang mengetuai Tim Formatur pemilihan Usman Bin Affan menjadi Kholifah adalah ...    A. Abdurrahman Bin Audio\r\nB. Ali bin Abi Tholib\r\nC. Jubair Bin Awwam\r\nD. Tholhah bin Ubaidillah\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n,,,,( tolong dijawab yg benar),,,,,\r\n = yap\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. Ali bin Abi thalib</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah yaa</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kegiatan-ekonomi-yang-dilakukan-di-wilayah-pesisir-dan-lautan-ser-332",
            "question": "kegiatan ekonomi yang dilakukan di wilayah pesisir dan lautan serta di darat yang menggunakan sumber daya alam atau SDA dan jasa-jasa lingkungan kelautan untuk menghasilkan barang dan jasa disebut a.marine ekonomi b.agriculture economy c.maritime d. multiple economy\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p></p><p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a. marine economi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>ya begitulah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "menurut-anda-apakah-makna-dari-peristiwa-proklamasi-kemerdekaan-256",
            "question": "Menurut Anda, apakah makna dari peristiwa proklamasi kemerdekaan Indonesia?\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Proklamasi menjadi tanda lahirnya sebuah negara di mana konstitusi, pemerintahan, dan wilayah disahkan setelahnya. Makna proklamasi kemerdekaan Indonesia yang kedua yaitu menjadi tonggak sejarah bangsa Indonesia. Proklamasi menjadi tonggak sejarah dari lahirnya bangsa Indonesia</p><p></p><p>\u0f3a\u0f12 Answer by Finka \u0f12\u0f3b</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "struktur-kuda-kuda-yang-terletak-di-bagian-pali-paling-bawah-adal-292",
            "question": "Struktur kuda kuda yang terletak di bagian pali paling bawah adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Bagian kuda-kuda kayu yang pertama adalah balok tarik yang berfungsi untuk menahan gaya horizontal yang disebabkan oleh adanya gaya yang bekerja pada kaki. Balok tarik ini sendiri merupakan balok yang terdapat paling bawah dari kuda-kuda dan biasanya berukuran 8/12 cm.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "salah-satu-dari-teori-masuknya-hindu-budha-ke-nusantara-adalah-te-229",
            "question": "salah satu dari teori masuknya hindu-budha ke nusantara adalah teori Arus Balik Teori ini dikemukakan oleh f. d. k b o s c h ia mengemukakan bahwa proses masuknya pengaruh budaya India ke Indonesia terjadi karena peran aktif yang dilakukan oleh \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>pedagang</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>pengaruh budaya India atau Hindu masuk keindonesia Karena adanya peran aktif Dari kalangan pedagang India atau pedagang yang beragama hindu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tulis-kan-sepukuh-alat-musik-instrumanet-yang-kamu-ketahui-905",
            "question": "Tulis kan sepukuh alat musik (instrumanet) yang kamu ketahui\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. Angklung</p><p>2. Piano</p><p>3. Gitar</p><p>4. Okulele</p><p>5. Biola</p><p>6. Gamelan</p><p>7. Gendang</p><p>8. Drum</p><p>9. Tifa</p><p>10. Klarinet</p><p></p><p><strong>JADIKAN JAWABAN TERBAIK JIKA ANDA MERASA TERBANTU \u2728</strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p> </p><p>1.drum </p><p>2.Gitar</p><p>3.Terompet </p><p>4.Angklung </p><p>5.Biola</p><p>6.Gendang</p><p>7.Seruling</p><p>8.rebab</p><p>9.piano</p><p>10.biola</p><p> </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}